愛記終於幫耶子報到仇

耶子在天之靈可以安息